2.1 Створюємо новий репозиторій на Gitlab - створюємо папку із потрібними файлами для домашнього завдання - відкриваємо термінал - пишемо команду git init, щоб термінал створив локальний репозиторій у нашій папці - пишемо наступну команду git remote add origin "посилання на віддалений репозиторій на Gitlab" - далі команду git add . щоб додати усі файли із змінами до комміту - пишемо команду git commit -m "короткий коментар для опису змін, яких ви зробили" - далі вписуємо команду git push origin master, щоб надіслати наш комміт на віддалений репозиторій - оновлюємо сторінку на Gitlab.
2.2 Створюємо новий репозиторій на Gitlab - відкриваємо термінал git -  пишемо команду git init, щоб термінал створив локальний репозиторій у нашій папці із домашнім завданням - пишемо наступну команду git remote add origin "посилання на віддалений репозиторій на Gitlab" - далі команду git add . щоб додати усі файли із змінами до комміту - пишемо команду git commit -m "короткий коментар для опису змін, яких ви зробили" - далі вписуємо команду git push origin master, щоб надіслати наш комміт на віддалений репозиторій.